《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

最近太多人輕生，明白大家都好累好絕望

但我地真係就黎贏啦！

可唔可以應承我同烈士

等成件事完左係煲底到開「嘉年華」

小弟整左上面幅野比大家，希望大家再對煲底再遇個一日多d幻想！

一定要加油，行落去呀！

You will never walk alone!

#光復香港
#時代革命

推

7/9機場更新 求求大家

約定你地

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幅圖入面有好多感人既畫面唔知你地搵到幾多個呢

我地終有一日會除低口罩見面！！
好期待好期待

推，大家頂住啊
好快可以煲底相見

推比大家

Push